懷疑嗰個19名校page同某運動員其實被中共操控，有啲五毛借機開post洗版

扮晒嘢嚟轉移視線
想洗走重要時事post

唔係解釋唔到點解係呢個時間點爆啲咁嘅嘢

係

Agger

可能教練唔肯舐共, 所以上面搞場大龍鳳整走佢.

支共滲透真係好撚癲

何志平咁大件事唔講 就去講埋d中學是非
唉

其實名校班所謂貴族唔駛操控都係支持正苦嫁啦

社會大事又唔見咁多道德正義撚, 一到男女關係有得炒作既就出黎嘈

out la
依家講低端人口
不過好似同大陸一樣呢個議題都俾人和諧咗

名校 secret
恩X教育中心

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

巨乳玩命

低端人口
紅黃藍幼兒園虐童

Y

d藍絲成日侮辱游b(粗口）又唔見有人理

一地兩檢即刻冇人理

然後冇人記得油b

Lm

媽啊好柒啊